亞洲四小龍入面，似乎另外三小龍都唔受連登仔歡迎

樓主今次想講新加坡邊範

一提鮮揸波##fatc ##fatc 樓豬已經扯晒旗

##fatc

樓豬水已潛##fatc

仲有人提四小龍

樓豬去撚左邊